張竹君：過去一星期未見到個案下降趨勢 更有反彈危機

～

wfh wfh wfh

肯封關未？肯捉一樓一未？肯捉跳舞闊太未？

我的訴求是返工

今日有冇問記者點做佢自己既工作

金鐘: 哈哈哈

支持反彈

八婆，咁你有咩好建議？

唔封關 , 點驗都只係鳩做

大媽

正常！支那畜牲要死，係天意！

雙底 大爆升

日日廢老捉棋 六日賓賓聚會 幾時有做過野姐
黎緊仲有新年買年貨 家庭聚會

有回港易無可能清零
亦代表公務員無限期wfh

新年假後底裡反彈

成個大波華咁

下星期公務員係唔係又要WFH

屌你老母又吹風延長禁堂食